按左層樓買左4-2既巴打

共勉之

聽日比人上黎收左層樓 一家大細都冇屋住要訓街啦
屌下半場入6粒得唔得